5個人旺角晚上十點食咩好??

約左舊同事求推介

食咩冇所謂

最好岩５個人傾計

麥當勞

老麥

做乜工要放十點

打邊爐

有冇邊間環境好？坐得舒服介紹？？

靚煲皇

McDonald
Café de Coral
Kentucky Fried Chicken
Fairwood
以上高級食府
啱五人餐聚 絕對唔失禮

花園酒家

大家食

101

黑夜壽司

妹記

大家食
大家食J

唔好玩啦
得老麥係24

樓上cafe

風味園

88串燒
不過坐街邊